榜尾作客贏榜首無人講？

Y

榜首?

秒

錫菲聯贏波咁大件事無人講既

第二都算榜首？

準榜首

樓主預測緊星期六賽果

Lm bin

樓主跌落山死左架啦
大家唔好應佢 佢可能比黑警用緊佢部手機

梅窩有咩正野
想入嚟探你

星期六先踢

死撚開 謝